芝士算唔算食物之中既hellokitty

有咩野食加唔到芝士

青紅蘿蔔豬骨湯

糉

You mean 傻？

欖菜四季豆

碗仔翅 肉骨茶 雲吞麵

小弟尋日先整完芝士傻[sosad]

請受小弟一

清湯腩

粥

佛跳牆

公廁

屌你老母你咁都叫加到咁無嘢加唔到啦
無食物唔加得屎添